周星馳咁多套電影，有邊幾句係令你最深刻？

有為你點呀？
我...我仲有D...肚餓

係呀係呀無錯... 點呢有咩問題呢?

無無無... 得個知字姐

彈出彈入彈出彈入～

我老竇何止變鬼佬
大佬啊你唔好咁痴線啦
高手高手高高手
我副Armani啊!!!

一萬年

其實我係一個演員嚟

飲啖茶食個包

雖然唔係電影

:咩嚟架
: 港幣
: 我知吖
:知你又問?

索尼罪大滔天

你自己斷正啦

未散功就講粗囗

渣棵蔥果個阿嬸，出黎

我當堂嚇一跳～（啪）然後得啖笑～

我俾錢你快d做

嗚...條女無左lu

小喇叭，朱茜你係咪玩嘢啊你呀

小弟流精

捉鬼用保鮮紙，打鬼用朱古力

波，笨唔係咁踢嘅

你亂咁掟野會染污環境架

燒雞翼~

生仔好痛㗎

邊個淫蕩呀，你淫蕩

佗地丫

爭咩吖溝埋做....笨

我見到佢入左雞竇呀呀呀呀呀

做唔做？
做咩呀
帛金

以前返工成日同個同事扮收陀地果段

我想返屋企呀

老闆屌人既時間就唔好行埋黎，要扮單拖

昨日，我菲律賓工人行過街市，聽到有個賣魚佬講話有條友仔叫做賭神，係你。哈哈…我當堂嚇一跳，然後得啖笑。呢個世界，居然有人自稱為賭神，咁即係分明當我流唧！拿！我就叫賭聖，你賭啤都要帶隱形液晶體眼鏡啦，我睬你都徙氣，直情睇穿副牌，呢d就叫特異功能。呢度有隻A士，只要我輕輕一捽，就即刻變左一隻皺左嘅A士，因為我未發功丫嘛。我發左功變副麻雀出呢都仲得。你話我果然無厘頭呀，我夠話你訓醒戇九九咯。望咩呀？條氣唔順呀？發個輪黎大家研究下。當然，你要補番一百幾十萬過我就唔在講架啦。啤咩呀？學野唔使錢呀？抄底我聯絡電話，係香港3345678，我再重覆一次係香港3345678。你唔搵我我冇所謂，因為呢d係你嘅損失。十點後鐘唔好打黎，因為我訓左！

成盤係血～
當佢冇事～

有一日當你發現你愛上你討厭嘅人，呢段感情先至最攞膽

呢句細個睇唔明
後尾大個新年個時播再睇
笑撚到仆街

不知何年何日得償所望

我希望係，一萬年

男人婆，同我叫晒啲膊頭有花嘅即刻上嚟

有聲post

洗唔洗一黎就咁高度數

俄羅斯練膽大法

個call機我架喎

成班又喺度消費星爺嚟嘅正評

袁木好誠實 李鵬係我地最偉大既領袖

沙漠裡的駱駝客吔～
沙呢隆巴唏吔唏～

杏仁茶你都磨到出黎

個指甲鉗留番黎剪腳甲啦 仆街

你老母匿埋係度食雞脾！

我養你呀!

仲有..面係自己嗌黎 ‘丟’架

我感覺好似領咗你嘢喎

所謂上樑不正下樑歪，故唔到你啲𡃁仲貪過你，虧你仲有面企響「忠黨愛國」呢四個字前面。總之中國有你呢個大魔頭一日，老百姓都唔會有好日子過，我今日一定要做瓜你

掃地既唔係觀眾呀？

唔提老母？菩提老祖！

你老母哩埋係度食雞脾
隔離花店條女

一生只戀愛一次既巴黎九棍魚

貪官要奸，清官更要奸

曾經有一份至真ge感情擺向我面前, 我無好好珍惜,
到無左ge時候先後悔莫及,
塵世間最痛苦莫過於此,
如果上天可以畀我個機會再返轉頭,
我會對呢個女仔講我愛佢
如果一定要向呢份愛加上一個期限,我希望係..... 一萬年

阿歡你好熱氣喎

小弟劉晶

我有你fi hi 仲駛乜要hi fi

邊個淫蕩啊？我淫蕩

唔同既血型點輸阿。
你有冇醫學常識嫁你？
累事阿你個含家拎

逝去感情如何留得住

呀~~~~~~笨

個答案係B呀！係B呀！

天光之後就會好靚架啦

你千其唔好誤會
我嘅意思係在坐咁多位
都係垃圾

我同你情同父子，樓下巴士總站搭7號去廣華醫院輪街症啦

我全部都要

夜啦龍二哥！收皮啦！

發神經！

我養你啊！

七孔流血還七孔流血

笑撚死

冚家產，仲唔係你？

唔好意思

唔好誤會

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如斯尤物，佛都會動心啦。外賣仔一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從大師兄衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

我屌你老母邊個踢我

周星馳：兩杯咩咩拿丫
Bartender：好啊

得啦得啦 叻啦叻啦
無個抽得嘅 拿 係你地自己唔爭氣咋 今日嘅隻抽取消

人無夢想同條咸魚有咩分別

曾經有一份至真既愛情擺係我面前，但係我冇去珍惜，
到冇左既時候先至後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此。
如果個天可以俾機會我番轉頭既話，我會同佢講我愛佢，
如果係都要係呢份愛加上一個期限，我希望係一萬年......

小人本住在蘇州嘅城邊，家中有屋又有田，生活樂無邊。點知個唐伯虎，佢橫蠻不檢點，勾結官府目無天，巧取豪奪我家田。我阿爺同佢翻面，慘被佢一棍來打扁，我阿嫲鬧佢欺善，更被佢捉了去唐府，強姦了一百遍，一百遍！最後仲懸樑自殺慘無邊，佢還將我父子，逐出了家園，流浪到江邊，我為求養老父，袛有獨自行乞在廟前，點知個唐伯虎，佢實在太陰險 ，知道此情形，竟派人來暗算，把我父子狂毆在市前！小人身壯健，殘命得留存，可憐老父佢魂歸天，此恨更難填，我為求葬老父，唯有賣身為奴甘作賤，一面勤賺錢，我一面讀書篇，發誓把功名顯，手刃仇人意志堅，從此唐寅詩集伴身邊，我銘記此仇不共戴天！

人生有個真正朋友的確好極，飲勝！

官喎！

你地好，我係外賣仔

你知 我知 單眼佬都知

立正望住我
咀你！

都有
全場一人一杯 我要杯橙汁得喇

原來外賣仔仲有個花名叫阿咩銀

七孔流血還七孔流血 死還死

係兩回事 千其唔好混淆

捨去感情如何留得住 半點痴情遺留殊不易
更多淒淒慘慘的遭遇 我不知道
冚 家…剷！

你叫我啊？係啊早晨！

包有為:講句有水準啲
包龍星:乾燒伊麵上左未？

棟督笑咩架下叫你做，叻啦番入去後台補妝先啦

Cut! Very good..餅帶寄得過去

個八婆食咗我件蛋治

呢句加埋周星馳個演繹真係笑到仆街

我要殺死丁力呢個仆街

熊人熊人get out way

男人婆，同我叫晒膊頭有花嗰啲上嚟

你唔係英雄，佢先係

好難捉摸啊

pretty woman搵老襯

李克用啊 李克勤

咦？潤嚟架喎！

你話笑死唔笑死

一枝穿雲箭 千軍萬馬來相見
咪走啊你 你啊 買定棺材啊你

我養你呀

鬼唔望你下世都跛 兼且做雞 做隻跛雞

我未上車喎

返黎仲有臭味你同我奶乾淨佢

我要玩槍

我養你啊

你識條春咩

就你老母呀！一個AM，一個FM，大家都唔啱channel嘅。

呢套破壞之王真係由頭笑到落尾

你隻手無事吖嘛？貼塊藥水膠布止止血先啦

曾經有段最真摯嘅愛情放係我面前 我冇好好珍惜

追得咁行，家下欠左你咩，喂就算係呀，吊頸都要抖下氣丫大佬，呢~攞去飲茶啦

青春玉女波后！我喇～

總掣響元朗

十蚊想贏二千五百萬？

算吧啦 六師弟 你

我係今晚打老虎？

Why not啊？
你咁講係因為你懶係受過高等教育，出入又懶係上流社會，係你嘅懶係學識認為屎就係無聊同埋污穢嘅。就等於你老母或者大姨媽，由細到大話俾你聽鬼就係恐怖嘅一樣，所以就算篤屎唔臭你都一樣睇佢唔起，鬼唔埋黎咬你，你都一樣會驚。如果我地能夠反轉呢個觀念咁就得喇。

玩野呀 四眼仔

阿叔係都唔出街，咁又點仆街呀

星 接力啊

五加皮雙蒸二十四味涼茶再加一粒龜蛋攪拌 均勻再加一滴墨汁有沒有呀

仲有
你落車！我就打爆你眼鏡！

金絲雀 金絲雀 金色美麗似鳳~
不憂吃啊 不憂渴 哦

我愛黎明

戚家十二口。。。。

小強。。。小強。。。

緊係學生妹啦 重要係處女嚟添呀
正唔正呀

你地做人要有良知先得架, 係人都知我盲架,你地居然屈一個盲人偷睇國防機密

你性無能呀

大家睇下呢到有隻跛雞呀

喜劇，無非就是更貼近生活的小丑表演罷了。
如果有一天小醜哭了，你覺得他在搞笑嗎……？

撻我抽葡提子 仲提老母！？

點解你唔係蘋果 要係葡提子
大聲d

你叫我呀！？

都有

我諗佢個仔以後都唔會再犯

你咁急，咁你先啦

呢部叫video..
咩o話..
Video姐係錄像..
柒像都無用啦，都唔知師傅大人係邊

雞都係人，雞都有愛國架嘛。

啊！！！ 果邊冇人既？

唔準講粗口 唔準提人老豆老母 唔準提性器官

要咩呀
你有咩呀
我哋咩都有
五加皮雙蒸二十四味涼茶維他奶溝埋再打隻龜蛋落去攪勻再加多兩滴墨汁有冇呀

果晚剷完佢 第二日就話有左

出貓唔啱，出貓唔好。。。

我地筆友黎既

放開個女仔
罪無可恕, 無需審判, 即時槍決!
精神D! 臨時演員都係演員
仆街仔! 你好玩唔玩玩屎?!

花加條蛇又夠打無呀

：你哋兩個唔入得黎喎
：佢哋係我d朋友
: 咁你又係邊個呀
： 我係你老細d朋友
：你識我老細咩
：你老細係我d朋友
：我..我老細..你..你
：清楚？清楚？

星啊星 接力

想訓 想訓
唔似貓唔似狗
師奶淫得很

盲人偷睇國家機密

冇啦冇啦

喂你仲有冇第二句野講架

冇啦冇啦

請問係咩角色呀？

鐵腿水上飄，其實係成個行刑。成班演員之後無比人黑名單算行運時機好。遲幾年可能比人雖遠必誅。

另外冚家鏟泥齊種樹，個堆對聯真係推廣告話到極限，外人唔會明個兩層意義。鬼佬wtf緊a and and b and c d,大陸人爬文個時，香港人已經笑到訓左起度。

真係太多，但番大陸拍合拍片之後真係無乜大印象既片段

123 6點小 你知 我知 個單眼佬都知

當年呢句笑撚到仆街